外國有條友將自己鎖左係間隔離房三日

What happens when your brain is deprived of stimulation? What effect does being cut off from interaction with the outside world have on a person? What effect does it have on me, when I am locked in a windowless, soundproof isolation chamber for three days? In this episode of Mind Field, I take both an objective and a very intimate look at Isolation.

當你的大腦被剝奪觀感刺激時會發生什麼？ 當一個人與外部世界的互動被切斷時，又會有什麼效果？ 當我被鎖在一個無窗、隔音隔離室三天，它對我有什麼影響？

between, 有中文字幕

唔出膠post就冇人理

幾正，如果係我應該半日就發癲

好睇

V SAUCE！！！！！！！

又係左膠野

正:p

幾正
咁光真係人都癲

屌你我鎖過係水飯房14日咪又係咁

個2個專家72小時都望住佢

你感覺唔感覺到凍，聽唔聽到警犬屌鳩你？

lm👍🏻

以前已經有睇佢啲片😋

我諗我24小時已經要出黎

好似冇，每日得個窿送飯
廁所床，連水都冇得你玩，但有窗知時間

利申：睇電視大

點樣消磨時間？

佢好似話睇電視大

一間隔音既房好辛苦
會有耳鳴

水飯房唔係完全密閉空間囉

外國好似有實驗用静室，係靜到聽到自己心跳

入去一個鐘唔夠就會癲

靜到咁會將腦海嘅聲當左係真聲 會幻聽 真係會癲 不過我會拍下手哼下歌咁

訓醒做workout

人地係完全同外界隔離
連時間都認知唔到

上面肯定有班友條片都冇睇

為view數 為左subscribe 姐
何需咁虐待自己

好似香港個堆戇鳩youtubers
拍下玩貓 偷下人片咪算囉

我比老細鎖咗係公司OT三日

留個靚名

vsauce = 外國有條友

幾有趣
比起死板既科學理論
佢呢d實驗更容易比大家了解科學

諗起之前有巴打post有個外國youtuber齋坐乜都唔做幾粒鐘真係好癲

係咪對左鏡頭笑個位
好似有段片 有賤入左佢屋
見到佢坐左係到
之後乜都冇做走左

片？

諗起black mirror一千萬個集

一千萬年

Vsauce好正
不過mind field第二集要錢

benjamin bennett

真係有科學精神囉

vsause係為view數為subscribe

恥笑開始

一百萬美元一年, 千幾萬subscriber 真係好癲

而家生活咁精彩，有時放空吓自己，將自己同外界隔絕一陣，都未必係一件壞事 但呢位人兄自我隔離成三日咁多，真心佩服

無知一問，冥想算唔算係isolation嘅一種？

Vsause d片係幾高質

咪撚on9啦

lm

Vsauce 條條片幾百萬 view都要呃 view?